其實可唔可以成立一group人專門負責確認被捕者去向

如題
15歲果個女仔有擺過上黎尋人
如果我地有人去搵佢
真相會唔會早d出黎
會唔會阻止到有下一個

幫手upvote

快啲follow

其實星火612 好應該夾份做，第一佢地本身有好多當時人負責跟緊，第二佢地有一定公信力

upvoted

佢地可能冇咁嘅人手
或者我地可以做多d
搵人專門同佢地負責確認

推

如果小弟做一個小型按鈕比抗爭者，有事就㩒，㩒完就可以自動send SMS比屋企人，你覺得有冇用?

你個諗法幾好
但其實tg有schedule message

有人提議過叫民陣整個database
律師幫手fc被捕人士既情況
減少被自殺既事

唔知佢地有冇人手咁做
不過我地都可以幫手搵人

推 開file follow
等公眾易啲follow

有冇人願意幫手keep住開post尋人同fact check被捕者情況

揸住幾千萬咪講呢d啦，又唔係無出過錢請人，不嬲有受薪員工

最簡單整合人地影到既義仕，整個平台比義仕報安平要幾多錢啊

民間做無用，無公信力無人會用，仲要唔知d data 比咗邊個，一定係要有頭有面既做